\input{../notemp}
\input{../temp/mylisting}
\title{すごいHaskellつくばで学ぼう!}
\begin{document}
\maketitle
\section{はじめに}
難しいところは少ない

\lstinline{Num}は環と考えられる。

例えば左辺と右辺で異なる単位のものを掛けたいとき(kgとkmなど)、この型システムは不便
\end{document}
